屌你老母屯門公路今日反車架貨櫃車

你老母，祝你全家俾車撞死！
你架閪車亂柒咁揸，反撚咗，塞撚左3個鐘。
屌鳩你！仆街啦

ps:你老母就算死咗我都照屌，屌撚到佢翻生，再屌死佢

屌你老母

會唔會零晨三點搵你架？

照屌

有無瀨屎

睇來睇去都係密斗

屌你老母黑心怪